1021x2

1021x2

三日1.5跳到4.5

呢隻真係妖到仆街

唔g啦，呢幾日執咗萬幾，算係咁。

收市可能有4.7

留名觀察

穿撚咗

堅

anymore?

準備比錢啦

執咁撚少，宜家先出嚟講

黎緊唔知會唔會比人沽到仆街 識玩就知黎緊會好多平貨丟出街

3蚊附近仲有些少貨仔，睇多一兩日先，始終真係簽咗20幾億contract，仲要有一帶一路concept，師兄有興趣聽日可以入少少

呢啲股唔敢買太多啦，不過我上星期都有出過1021，係無人理咁解

1蚊有貨喎我

我無你咁勁，1.5